李城

係咪癲左

下次認真除左買入球大其他都唔洗

炒人前唔撚識入波

連贏五場終於輸